大埔何郭佩珍中學澄清從來沒有報警

大埔何郭佩珍中學澄清從來沒有報警
大埔孔教學院大成何郭佩珍中學澄清，早上有一名屬於其他學校的學生在學校門外受傷，醫護人員到場，有老師出外了解，並關心受傷情況，因此與門外警員溝通。對於網上指有老師報警並非事實，對任何失實指控保留一切追究權利。

校長梁秋雲表示，從來沒有報警，學生的上課時間是早上8時10分，今天是如常依時關閘，沒有故意關閘拒絕學生入內。至於學校昨日有學生罷課，校方會按指引將罷課學生的人數提交教育局，而並非提交罷課學生的名單。

早上網上有片段流傳，表示有一班學生在大埔孔教學院何郭佩珍中學聲援該校罷課學生，在校門前高叫要求校長交代，警車到場後，有學生逃跑，期間有學生倒地受傷，亦有學生被警員截查。 搵撚信咩 屌你老母

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

直播睇著學校一閂閘就有狗車到
你話唔係夾定真係搵鬼信

推到件垃圾辭職

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

佢係訪問唔係話同警察講過野咩

冇報警, 不過有同黑警個學校聯絡主任溝通